有冇試過短trip由大阪玩上東京？

你地去幾日先會咁做？
行程又係點？
想黎緊試下咁玩

試過名古屋去富士山去東京
成個Trip十日
其實好on9
不過同行嘅人都想去曬幾個地方又唔介意搭車先咁plan

上年試過 為咗睇櫻花
成個trip 3日2夜，本身飛東京，再去咗1日半大阪京都，一程夜行巴士一程飛機

點解要咁做呢?

有
不過個次係去14日...

大阪去東京都叫短trip 搭新幹線都夠錢買機票由香港飛去東京

我過幾日會去大阪同東京ja 但去9日 去太多地方就變左每個地方得好少時間玩囉 太chur la掛

無必要咁玩
過兩個月再去都得啦

大阪睇公演
夜巴去新潟握手 訓陣網吧沖個涼再夜巴番東京合照會算唔算

倒番轉就試過
東京來回8日
第一日即刻上咗仙台day trip 夜晚番長野住
跟住去咗北陸 立山黑部
尾三日同fd係大阪會合
最後嗰兩日返東京 中途停一停名古屋玩一玩
返到香港等埋去大阪啲fd番黎
完

用全國pass

窮撚試過搭Night Shuttle，三日兩夜大阪廣島大阪